9月10日 香港對伊朗 香港大球場

有無巴打會入去睇？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

9月10！球場見！
9月10！贏伊朗！

點解球場Post會冇人
成人$180
學生$40
唔會好大負擔呀嘛？

一齊入場支持香港隊，唱屬於我地香港人嘅歌！

放香港對伊朗 門票
$140 @1

推